共和黨成員: 美國兩大媒體已取消採訪「香港示威」. 香港急需一場大型遊行.

Mark Simon係黎智英助手, 亦係美國共和黨的長期黨員.

而家, Mark Simon話:
- 近兩日, 已有美國兩大媒體取消派員來香港採訪示威.
- 如香港長期只有少數人參與的抗爭行動, 是吸引不到美國媒體的注視.
- 而家, 香港急需一場大型遊行, 參與人數起碼要有接近一百萬. 這場大型遊行, 可令廣大美國媒體重新注意香港抗爭.

路透社都證實Mark Simon係美國共和黨黨員

Mark Simon, the right-hand man of pro-democracy newspaper magnate Jimmy Lai, has moved his family out of Hong Kong for safety and has been pressed to deny that he is a U.S. spy.............Large, loud and avowedly Republican, the 50-year-old has been portrayed across pro-Beijing media as a CIA agent - a charge also thrown at student protest leader Joshua Wong and an independent academic pollster, Robert Chung.

人地可能唔想俾人當黎睇支那國慶姐

屌 邊條仆街仲話遍地開花 個班偵探搞串晒成個party

所以黎緊929 101應該集中返
不過交通問題...屌你老母黨鐵

佢唔批人好難集中

黨鐵都係問題，根本有心配合政府打壓遊行

同鬼佬教授講既野, 有D似?

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

呢個咪係主因囉
要和理非都唔出

警方唔批 + 冇交通 —> 點1m人遊行？

主動約朋友出啦

遍地開花，落樓抗爭

Push

721 唔見人 831打死人

地點改九龍？比起港島，相對易去易散

應該集中示威
但勇武要比和理非更早番屋企 確保街上面的人都係和理非
等d 賤種 想打都無人比佢打到 有咩事發生就係佢地攻擊普通市民

講就易，冇鐵路點樣call到一百萬人
根本想出都出唔到

我覺得無交通緊要d

其實都岩..
太多太鬆散

10-1 無理由唔黎啩

push

鬼唔知咩
無交通+狗隨時就清場

鬼唔知要集合咩 但係佢有心搞鳩你交通你都吹唔漲 陸路就roadblock 鐵就封站

本人絕不自殺
如有死亡仍遭警察殺害
I won't commit suicide
If I dead, HK police do that

早一日出?

九龍好計

咁你都要比美國知道黨鉄點樣封站同埋班警察唔批不反對通知書

無交通先最大問題
行完即走都未必走到

on9
多人出洗撚驚？咁撚驚就咪撚抗爭

問題係黨鐵

10月1號囉

molamola

目標係集中港島，如果佢封晒過海線先臨時遍地開花

929吹大雞

然之後以後都唔再遊行
你第一日封鐵咩，你傻撚左啊，唔好被人風向啦。915勁小人搭鐵一樣吹到70萬人上街

九龍塘呀屌

集中返港島遊行啦好無！

929 101

推，10月1最多搞2區！

民陣有冇考慮過轉場

封曬交通, 又唔批不反對通知書
好多人都唔敢出
唔係唔想黎多次大型遊行, 係港共政權打壓做唔到
鬼佬唔係咁都睇唔出啊?

咁915有冇外媒廣泛報導？

推

點先可以有一百萬人先？
大把人未去到對面海之前已經開戰
十月一日黨鐵又一定由西營盤封到去北角

好撚多呢啲人，根本好似第一日抗爭緊，明明封鐵條橋就觀塘已經有，成班就講到唔洗遊行長他人志氣滅自己威風 斬立訣

事實係冇野睇佢地就唔會嚟事必要幫你咩

問題唔係數字
而係一場「睇落大型」嘅抗爭

大型遊行唔會理
要玩新嘢先得

Plan A Plan B la

停mtr ，已少好多人

九龍好提意，易散好多
而且mk 尖咀算半個主場，有加乘

你收皮啦 速狗一衝你未又係驚住咁跑走
問題係你地唔肯打狗集中都無意思

hk01樓主 大家仲覆得咁認真

和理非可唔可以唔好成日咩都咁驚

五區 Vs 港島

班狗認真封我諗大家一世都唔洗入到港島

mk係狗主場wo 個邊特別惡 咪on9

佢哋唔知

其實想講好耐
冇鐵咪巴士/船

係北角行去維園都做到 點解搭巴士過海又唔得

要好早開始聚人先有啲機
但啲人有無咁好耐性係另一問題
仲未計可能開始無耐popo就扯旗

你是唔是915沒上街啊，早啲到
當日有成80萬人啊 佢未封你就講定唔去。

去港島有3條隧道加小輪
當日915大部分人都是坐巴士

要搞d gimmick野
靚靚和理非文宣之類

喺九龍搞遊行集會啦
港島交通真係好西

狗鐵都唔係全條鐵路封曬，佢封A站你咪B站出再行去囉。
有心出一定出到。

咪撚咁多廢話啦

無人格的毒男=hk01

P!!!!!!

你呢個思想根本有問題，洗唔洗咁驚封鐵啊，大不了各大隧道口集結， 行都行過去啊

問題係交通被黨鐵同狗封哂
仲要遊行開始冇耐就藍旗TG
啲狗唔會俾你聚到100萬人

929 10月1出黎啊

集中

和理非會怕先

gimmick gimmick gimmick
爆炸性 爆炸性 爆炸性
話題性 話題性 話題性
有國際討論價值

去唔去到唔重要
重要嘅係「好多人想參與」

重申一次

果日要早出門

唔好懶自豪香港人只會遲到唔會唔到

港島唔得就九龍？？ 除非佢封太子/旺角/油麻地/佐敦/尖咀/紅磡

唔關集唔集中事
佢哋要嘅係noise,甚至嘩眾取寵啲要啲激進啲或者有新聞價值嘅畫面

難道8月5大罷工佢哋就唔報咩?

其實根樓主是新聞師

你係咪即係叫和理非同狗打？

佢依家封晒交通 好難做到

油尖旺區會唔會容易D

咪要多謝班留力撚囉，又成鳩日話乜再係咁美國都唔幫喇果d失敗宣言

屌啊 推爆嚟緊嗰幾日
我地頂咗三個月喇 一齊頂埋落去

好難再有和平遊行
狗一定搞你

同佢講聲10.1包佢滿意

仆街黨鐵話停就停屌佢老母

你一大班人聚集，班死差佬真夠膽亂槍掃射???
上次818夠話只准維園，最後又咪逼撚到去金鐘。

你講既完全係fake news

Mark Simon係黎智英助手, 黎智英幾時變左HK01?

仲有, 上次我post《返校》單野, 毒果係最先跟進報導單野, 反而 HK01無咩報導.

我遊水都會過港島啊。
撐艇 搭船 行隧道 搭巴士 推爆佢

遍地開花各區10萬人遊行計唔計？

呢個要推

關查案撚事啊屌你

同和理非講有用啲

又係你個無人格毒男 吹風

講到封鐵就出唔到街

早兩個鐘又好
搭多兩個站入好
其他交通工具都好

有心出點會到唔到

咪咁天真 水炮車速狗包抄你有冇計解決
根本呢家唯一出路係遍地開花

但是封鐵問題架在已久，唔應該驚佢，呢排連登好多人一見封鐵就驚到死 觀塘提早搭巴士 915民陣提早搭巴士 又唔係未試過

我跟本同hk01完全無關係. 之前唱我係hk01條友已經被ban.

而且, Mark Simon係黎智英助手, 黎智英幾時變左HK01?

仲有, 上次我post《返校》單野, 毒果係最先跟進報導單野, 反而 HK01無咩報導.

大型遊行留番10.1之後啦
一陣屈左你慶祝國慶

重點係啲狗想幾時cut就幾時cut
唔通搵日全人和理捱棍被狗打咩

p

講左好多次，勇武在外國人眼中只係小菜一碟，和理非百萬人和平示遊行先令感到世界震撼

所以各位一定要提早出去 朝頭早就出去
幫幫手唔該晒

根本我主張勇武唔好留最後，早啲走等開花啦你唔走我要替佢地擔心

日日都攻擊緊普通市民啦
佢地最叻拉唔到人就拉途人

仲要1M+
大家要努力宣傳

姐係想五區，每個區100萬人

個個著黑衫點屈

唔洗驚
929就快到

929全球一齊抗共，你唔出黎咪唔夠大型

但宜家交通都成問題
可以點做

乃，唔係仍

只有黨鐵先可以短時間運輸到大量人 咁多人剩係靠船同巴士排到聽朝都未過到海

好啊

封鐵，搜巴士
不了

睇埋國慶表演先啦

Book 酒店

Pish

港共唔批遊行 加封鐵證明成功

真 封晒黨鐵成條港島線+set rb查巴士已經搞撚掂

仲有反對通知書

10月1保證多人

929絕對做到

封晒站，靠巴士點吹到一百萬人出嚟

唔是唔比你開花，講早下午場港島 傍晚場地區開花

而家係儲氣等十一，就算想搞，冇交通都唔係咁易

又係d勇武撚話遊行無用
和理非真係慘過condom

唔理批唔批
十月一 港島行街街

最慘係佢而家封鐵 再加埋出反對通知書 （就算唔反對都勁快清場）令到少左好多人上街

講到好似好易有一百萬人咁...

準時D 唔好再遲到

1/10 一定要吹大雞
所有人出黎

喺油尖旺搞會唔會好啲

10月5教師日大巡遊囉

一有狗開始咬人就已經走一半去返九龍啦
巴士？一定封路 就算冇一樣塞車 開打都未到
船係比較好 但慢 量少 勇武坐船走亦要棄裝

on9

要下午全部人唔帶gear 去一次
之後夜晩遍地開花

佢地要既係二百蓆人級別既和理非遊行畫面，但封左黨鐵同唔批真係好難做到

個班開花撚，唔好是度自欺欺人啦，你地做上半場打大交，好難再說服和理非出嚟行。成日自我陶醉每區1萬和理非

極端啲928佔領等幾百萬人慢慢過黎10/1之後散

所以popo唔會再批民陣遊行 就係咁解

香港人係要用情感去帶動，616係因為犧牲先爆發到，可悲嘅係現階段需要更大更加撼動嘅犧牲先有機會令嗰班消失咗嘅人出返嚟。

早d 出門口囉，
朝早10 點到。食吓野，行吓街先

早啲出門囉 唔信佢6-9am會咁早封地鐵
金紫荊都9點升旗 你地1點先出已經算遲

載客量差太遠

要過海總有方法嘅
再唔係TST+Central大遊行囉

算啦
佢唔明大西北出黎過個苦況啦

唔係想就行到
我地願意行
民陣有申請
黑警都唔會批不反
仲要停交通封路

好老實講，要去搭巴士一定去到
根本係啲人比反對通知書嚇到唔敢黎
再加上封鐵，就大條道理安慰自己黎唔到

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

整隊接放學車隊？

成班個個都交通乜交通物，中晒港共計，就係想打壓你班人等你地唔出。我地成班大西北咪一樣咁出

唉

未停之前，早d 出去

唔長佔但短佔，10/2就全部人散水

所以要早，多人，同埋行完走，行完留係到又係死，其實即係玩返以前和理非個套，即係行左就當做完野返屋企食晚飯咁...

揾人同佢講

運動明顯降咗温,咁除咗威脅之外,有咩好建議？

一係美國先制裁狗鐵

佢封曬成條地鐵線？？？？
冇其他交通工具？ 巴士之外，租車，搭船，唔得？

所以班狗一定唔會批
唔批嘅話人數實會減少

不如維港兩岸？
咁樣港島人去港島，九龍新界人去九龍
兩邊都方便散又唔會距離好遠

得確沒咁爆，因為沒人公佈遊行人數 不過打交搶出focus。但是我同你講民陣國殤必然 公民抗命幫手點人數㗎啦

agree

610同616遊行
交通都好差, 咪一樣多人.

港島國殤我一定叫
記得帶埋花旗啊

1/10 真心一定要出跪求大家就算明知封鐵清場都要出啊

政府透通交通、警力、法制上阻撓香港人去港島示威，香港人嘅示威權已被褫奪，再搞唔到過百萬人遊行，希望美議員看到香港人現今處景，叫香港人交出百萬遊行，等同問：何不食肉糜

要同外國講，因為政府利用反對通知書，及警察臥底搞亂示威遊行，及控制地鐡暫停運作以致困死示威人士進行濫捕。令到近來遊行人士數目大大減少。

10.1

我唔否認國殤有咁嘅可能，但是要相信希望才會有希望

Agger..

仲有,班狗用反對通知書

出嚟鳩行嘅人唔集中,出咗嚟一陣就舉棋,你老美有咩建議？？

和理非一定走

其實大家都知需要大型遊行，民陣當時先至會申請831同915，好明顯香港政府都知咁樣會attract attention，所以先至係咁ban你

而有啲和理非真係無不反就唔會出

咁樣八月五分區集會冇外國報導？

推!!!危機出現了

分區一樣可以多人
加埋計好難咩？

咁落去美國唔再睬我地 我地就輸了

B

一家大細，有老有嫩嗰啲真係唔敢嚟

所以叫左勇武撚唔好留是港島開花或者遊行，自己區等時機。你地成日主張遍地開花，呢家唔是和理唔要你地啊，是你地嫌棄和理非啊 國殤齊心出擊，你就堅持一開始就打大交，抱歉大部和理唔人出嚟

利申地區都去，但是港島完左先

sor, 打錯

和理非真係要assemble番一次

次次吹大雞 都話留力
唔好有暴力 唔好睇 運動會輸

讚成九龍集中

十月一日整舖勁的

政府既計劃就係咁
所以更加需要排除萬難
就算係各區自發遊行都要搞

如果要谷人數，就一定要勇武派好似818 咁承諾唔會有後續活動
一來可以令和理非安心出現
二來萬一有咩暴行發生都可以入黑警數

其實美國根本就知，但是佢封島我都要撐船過海

之前下下百幾萬人出黎咩
百幾萬出黎次次都係行完就散
美國死左膠唔撚識玩

要多一次915 得唔得？

大搞

乜撚吖
929咪係

想點

各區咪散修修囉

你唔覺而家啲日程又多又散咩？？

屌
即係反對 我都要有100萬出
屌 唔玩分區啊

818警方都唔批遊行，只批集會。
又咪一班人行到去金鐘。

睇黎啲人真係好驚 18區集會
係咁吹風要搞大遊行 啲人鎖死一區 同之前有咩分別 又想走難? 人多無野? 宜家你係咪長期佔領唔走呀

美國黨員=肥佬黎 助手

用下腦 諗下乜野事先

名 又冇開？
Mark Simon 嘅身份？

同埋... 大形示威 個實際意義響邊？
100萬 200萬 唔係冇做過

上星期Pelosi 先話會儘快處理香港人權及民主法案
外國點會唔知香港咩環境？

你就仆街分化撚

之後咪兩樣都唔批囉

集中港島

兩個身份無衝突

路透社都證實Mark Simon係美國共和黨黨員

Mark Simon, the right-hand man of pro-democracy newspaper magnate Jimmy Lai, has moved his family out of Hong Kong for safety and has been pressed to deny that he is a U.S. spy.............Large, loud and avowedly Republican, the 50-year-old has been portrayed across pro-Beijing media as a CIA agent - a charge also thrown at student protest leader Joshua Wong and an independent academic pollster, Robert Chung.

就算勇武唔打 喬裝狗閪求期打爆黨鐵設施就可以封鐵清場 你有冇諗過呢個問題呀

而且已經過左3個月，進入疲態大家都，果時有200萬人係好大原因仲相信和平遊行有影響，加上當時未有狗鳩拉人，個個出黎都唔帶口罩，依家?...

點解依堆仆街 page 重有，你地咁耐都未 report ?

根本就是，我發覺連登出現偽勇武
明明講好左和理勇武不離不棄。
呢家就好似遍地開花勇武唔要和理拖後腿 我屌你咩你是唔是痴撚左線啊，我國殤都想出分力，點解我去港島都唔比啊 唔好自欺欺人地區開花有和理非根本沒撚用

講真，勇武次次講明和理非遊行都開大片，有班和理非真係唔敢出

我話就算姐
有得揀更係集中搞場勁

呢個值得深思

唔係阿豬阿狗出post恐嚇你你就驚

同埋我覺得人數不嬲唔係比政權睇
而係可以提升自己人既士氣
818果時有170萬係好鼓舞

分區之中有港島呀

批唔批已經唔係問題
問題係交通, 一封左狗鐵, 好多人黎唔到 / 走唔到
冇遊行, 和理非參與唔到, 遊行人數被逼減少, 雖然個個仲有心堅持落去
但客觀效果係少人左, 感覺被鎮壓左落黎
除非搞地區遊行, 每區幾十萬咁

浪費時間精力

唔係話左搞唔到咩?除非港共批不反,同埋唔封狗鐵.如果俾唔到咁既盛世俾佢地睇,唯有等光復之後,三百萬人既盛世都得呀

一早話左唔work 周圍搞但人唔多 對抗爭者危險 製造出黎既畫面又唔震撼

交通
不反對通知書

解決到就得

我諗要吹超和理非+行上次尖咀條線先有機

100萬人要民陣吹雞
但係無不反民陣唔敢吹雞

上面有路透社Link

即刻跟番之前18區遊行路線去遍地開花

我始終覺得人數係關鍵

九龍塘行去旺角會唔會易d，旺角俾人圍大把地方走

所以更加要集中所有人
call人101 一齊港島遊行 無遊行就自發行街

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

文宣tg

連登洗地推po組

有得揀一定係集中搞場大遊行
散修修無乜用

睇升旗禮啦

10.1 和理非遊行依家宣唔宣傳得切？
同大家肯唔肯先

和理非都照打照拉，有咩分別

根本就是
我要上半場港島
我要下半地開花
和理勇武國殤一齊出力
和理致開花勇武，點解你地要離棄我地
我想去港島曬馬出分力啊

全部69 621出過黎嘅人,唔該同我928同101出多次黎!!

民主國家：

兩大政黨
兩大媒體
兩大企業

獨裁國家：

一黨專政
一台獨大
一企壟斷

行彌敦道
尖沙咀行到太子
無地鐵都有巴士, 港島都可以坐船過去

915無批都遊行到，唔好比藉口
1點封鐵咪早d出囉

我都覺得勇武可以先退場比和理非接力，因為香港和理非始終佔多數野貓式勇武對警察同政府根本無任影響相，而香港勇武相對外國示威等級上相差好遠難以吸引外國媒體關注，反而和理非呢歷史上少見咁大規模嘅示威反而可以吸引外國左膠和理非

參考下

喺呀,一定得勇武咩
實會有衝突

的確唔喺第一次
觀塘喺第一次,亦都喺第一次咁少人

其實都可以五區遊行，每區20 萬
係畫面唔夠壯觀咁解

Exactly. 而且仲可以玩港島撚同埋KL撚夾擊隧道

好難呀。不過出就一定出

唔知 之前有條友狂推 不過行動post優先

上星期日又係, D人仲係公路塞緊車, 班狗已經開波

一睇嚇一嚇，再睇樓主個名，就知道可以唔2理

個po啲藉口多到
有心做就會搵方法㗎啦

朝早升旗就可以有藉口封成日啦

28,29號一個集會一個遊行，依兩日集唔到過百萬十一會集到？依2日集到十一仲洗乜又大遊行？

MK好危險，因為好多小巷，班便衣突襲就死晒，最好是高鐵附近打。

利申去完港島先好開波

點搞都要岀人多佢搞唔到啲乜

929 咪有大遊行
928 又雨革五周年集會

Tui

兩岸睇放不出的煙花 記念海難

101真係要出

交通係其中一個問題

另一個問題係次撚次未夠鐘班警犬出黎搞串個party
我仲好記得上次美領單野 行出餐廳已經勁多人大叫走呀有狗個個湧哂去坐車
和理非想出都出唔到

有班人真係和理非一日咁多都唔得
講緊好似818遊行未開始已經有人講明一定要勇武
叫佢唔好, 就以人命黎道德綁架你
然後就乜春兄弟爬山逼人接受

好在最後818都好好睇睇

黑狗第一個入您數

呢個要推，一定要推，但我p牌推唔郁

唔該早到上次915就是衰唔夠持久力，打唔夠一陣機就早洩

點解無人同佢解釋返黨鐵封站同無不反對通知呢兩個問題令人數減少（我先假設係真）

其實點解唔等到十一呢
不過算啦
冇乜分別

醒下啦
依家仲有好多人覺得琴日個所謂炒車好可疑啊
點解唔比人查
家下有話唔出黎？
你唔比我用自己時間查既
我就算唔查都唔會幫你推行動po架啦

唔好本末倒置 係狗咬人先

搜唔到嘢難啲落charge

屌你老母
而家禁示威遊行呀

你個5個位ac好珍貴㗎

佢地話遊水走

就算坐巴士出都比rb搞死哂啦

冇交通點撚游

重點係玩你48個鐘

咁要tweet啲理由俾美國佬知

交通/反對通知書等

另外日程太散,香港確實需要100萬以上大型示威

遍地開花和理非就真是唔出啦

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

將遊行移師彌敦道，由尖沙咀去到太子，要散水九龍地型始終好過港島

請大家928929101都出 等全世界知香港人未放棄

八月五號？

咪係
不如直接啲話自己想退出運動啦

收皮啦,有邊次遊行唔係黨衛軍搞事，封路，舉旗先會有衝突？幾時係我哋主動先

對家而加既方法係封你公共交通
當你1點cwb集合
全大西北要幾點出發??9點??
全部隧道又rb 黨鐵一定封站
大家出到黎唔係問題
但走唔到點算??
真係幾十萬人迫住中上環一帶大逃殺咩

班popo係冇性 呢個問題我地仲未諗到對策

和理非同前線都係48個鐘
但和理非咩都冇踢保都易

好難說服地區有十萬人集結 如果每區十萬起義贏左十世啦

佢話八月五送好多頭
其實只係左膠累事

搭巴士 前題狗無封路

住大西北之前幾次都係11點出門口

港島好啲

除咗黨鐵，不反對通知書都係原因之一

天水圍

其實和理非的我 鋪都拉埋閘都出嚟
不過我明白 唔係個個都有呢個決心出
但我覺得 冇鐵就唔出 冇不反對就唔出
真係好對唔住勇武 新屋嶺 太子既手足
諗起佢地流既血 汗
屯門行出銅鑼灣都要出啦

其實黑警拉人會揀少人既日子
818都無事, 因為人多, 有曬國際焦點, 黑警唔會搞咁多人而純和理非既遊行
反而各區少人既遊行先係比黑警攻擊

八月五號太早開波

國際前線呀dude
快啲twitter開po

因為查到你一樣吹佢漲我查到六四死左人，喂侵侵Pelosi快手幫我叫支那平反屌平反贏撚左先有啊你輸左咩撚都沒啊

自發由最近既車站 遊行到SOGO
自己諗辦法
冇人幫 死咗 棺材都要自己抬呀

屌 黨鐵

有班人猛咁狠擊呢個point

[警世]贏落去嘅唯一方法，唔好步黃背心後塵

全部人出港島。

其實一百萬人都係為個畫面同堆頭
而家冇咗mtr 好難再咁多人
我地需要其他野補足返
要有啲嘢夠搶眼

我求其諗 超長banner 同人龍一樣長 可能唔係一塊過幾塊駁起
求集思廣益

不如九龍新界搞，大家會比較易走

我就唔信佢封撚咗成個港島，
有心嘅早d 出門口，過咗海就神仙la

可唔可以通知佢，黑警反對遊行集會，之後每次都喊打喊殺，發咗癲咁

呢個你講得啱，所以我會提早去

使咩要美國議員
我地連登神探淨係靠查案就贏到

要批先集到人證明香港人仲未有抗戰心態

其實話啦
天水圍單野
事出突發邊會知班狗係到重防
當日七區都你預天水圍
利申發夢原本想和理非聲援完去屯門
結果成班狗衝出黎

我想帶D老人家同首行族去，唔係怕去唔到，係怕返唔到

Agree
最唔應該比人捉既等冇人先走

形勢告急呀

和理非代你地勇武撚行

美國知黨鐵封站

之前我記得6.9 有義載 好多旅遊巴肯義載架

一早試過封全綫

文宣下反對，封站比美國知先啦

唔明呀。而家又唔係做 show，點解要特登做啲嘢畀傳媒睇？有實際作用就做，唔係娛樂。

何式凝死罪難逃

P

可以兩邊 幾好

真係起義嘅每區10000個都夠啦
事實係而家香港加埋都唔夠10000個
有膽去打嘅連1000個都無

有試過咩？真心一問

我覺得大型遊行唔係冇用
唔係做比港共睇，係做比自己人睇，同埋國際社會睇，我地仲係好團結
其實港共依家唔批不反對通知書既目的，就係唔想6.16再出現
黑警上次都打左開口牌啦，其實佢地係驚再有200萬人上街

我覺得如果今次係無不反對通知書既情況下，如果谷到過100萬人上街，都係一件好事
第一，係用民意黎廢除左不反對通知書惡法
第二，大量和理非以後都會學識無視不反對通知書，其實係一次過百萬人既公民抗命

不過首先文宣要做得好足
第二，交通問題都要諗諗，我覺得10.1既話，為左保住雜種面子，黨鐵絕對有機會停曬港島線

走又點走？

你要和理非出唔係問題
依家黨鐵一黎封站 我當有五十萬人
大家要走得返巴士可以坐 巴士一部又坐到幾多個人？ 依家講緊走遲一分鐘可能就拉你 當你yellow object咁打

呢家是有班人想分化我地
明明一人一樣唔洗爭
下午遊行傍晚開花

咁都唔敢出就收皮啦

咁早啲cut你鐵

講緊818遊行未開始連登已經有人話要主動攻擊, 唔係還拖.

當然佢可能係鬼

你唔試唔相信唔出嚟就一撚定無啊當初邊個估到818有170萬人啊你可以質疑，但一定要散播相信信念

人地打壓你
你就唔做
咁冇野抗爭到個啵

去唔難，咁多人行海底隧道都得
係擔心走

我諗過可唔可以係塊大空地上砌字

好提議 過定大海

agger
利申︰我敢出，我父母都唔敢，而佢地係二百萬份之二

批左又點？15:00起步，15:05就黑旗

支那十一大閱兵
香港搞個反軍國主義大遊行

鄧寇克九龍去香港

其實818咪一樣唔批遊行
d人咪都係照行曬出馬路
根本唔關打唔打壓的問題
係而家就要大大力宣傳10.1無論如何都一定要出嚟集人
而且要話比全香港人知 人多就是安全

但是我地一定得，香港人永不言敗，同我一齊做正能撚

佢地知唔知香港冇咗合法遊行嘅權利，所以少咗人

我記得呢個樓主之前開po都有個人狙擊佢，話
‘樓主就係HK01’
不過我無細心睇佢既理據

睇你有幾大決心
唔好講到乜都做唔到
香港人自己唔爭氣
叫人點幫你
連冇車搭咁簡單既事都做唔到

之前啲遊行點由維園行去PP

source??

既然都係拉, 更係搞一場多人和理非既遊行
國際傳媒唔會跟地區示威咁緊, 但例如818既大型遊行一定最矚目

根本個班交通撚被人水晒今時今日淨是國殤先封鐵咩香港人打不死自己人都唔相信，講咩革命

要去總有方法，問題係200萬人唔係個個真係咁有心有力
入面高齡/一家大細/驚青/怕麻煩/姐手姐腳既大有人在
一封鐵人一定少一大截，尤其港島更加麻煩

屌
全力谷928、929、101啦

係人夠多 就可以集中一區

開波就打交係好大嘅問題
可能有啲人會出緊嚟都返轉頭

如果做到既話
狗鐵除非全線停開, 如果唔係冇得搞
另外班狗都好難應付五區圍捕

無錯，好多人會淆底！要1m 2m 人，係必須要有合法下，先會有一家大細出嚟！大家都驚，哈係分化，只係確實有好多人咁諗。又封站、又反對通知...

大家有無咩辦同alternatives ????

呢幾日勇武升級有沒媒體報我見到都覺得爽，但是外國人覺得沒新鮮野lo

我地要行使基本法付予權利，舉行集會遊行。
10.1 見

冇鐵咪早D出門口搭巴士/的士，要嚟實嚟到
記住一定要準時呀，成日遲到

有冇可能返到6月果時連續一星期call幾次大遊行,講真可以做到咁嘅應該好有效

我同意其實
不過剩係五區
記者跟唔到咁多地方

我跟本同hk01完全無關係. 之前狂唱我係hk01條友已經被ban.

而且, Mark Simon係黎智英助手, 黎智英幾時變左HK01?

仲有, 上次我post《返校》單野, 毒果係最先跟進報導單野, 反而 HK01無咩報導.

屈撚夠未呀fake news

咁915就唔會有咁多人陪你地行啦

佢地唔知無車到？

其實大家主要擔心比狗拉....

反對通知書 - 818 已經証明大家唔會care
交通 - 有心出朝早11 出囉保證過到海

p牌會員" B612星人 #263161 "屢勸不改, 繼續以fake news洗版兼妨礙討論

睇返，sor樓主我怪錯你

和理非全面上場

幾好
不過我地又好似太撚多人 唔夠空地

唔駛介意

我之前有講維港兩岸。
因為鏡頭可以一野影晒幾多人，
又相對易走，解決過海麻煩。
中環排到北角，尖咀排到九龍站，封得幾多。

你真是好想分區wor 你好驚國慶集結多人咩？算啦你是度叫唔到人㗎啦，始終大隊肯定跟民陣好彩民陣沒比你水到

其實無不反對唔係重點，你可以參考818
重點真係勇武唔承諾唔會搞事就會嚇怕好多和理非
818 同美領都係勇武講左唔會主動挑機先聚到咁多人

係咪都捉你 cut你交通
點再有和理非大遊行呀

me too sorry

有班人話早出門口
走用巴士
好似係狗唔會上巴士查
再唔係遊水走
憑毅力就走到
服左佢地

我問你分區你仲敢唔敢

屌你,話搞就搞?封黨鐵一人多就射CS GAS驅散,根本搞唔到大型示威.

915個日都冇封,都幾十萬人出到
10.1唔封就照塞爆,封咪提早落車拉長遊行路線
由鰂魚涌太古開始行都得架,be water阿

嗰日市區三原色全日唔開都做得出添
好似屯門咁，上個禮拜咪試過成個區冇撚晒輕鐵同接駁巴士囉，癱瘓咗區內90%交通，有啲地方連唯一嘅接駁巴士線都冇撚埋

今時今日，條鐵做樣之嘛，你估俾你搭咩

up

Hi china01

咁831查到都冇用啦
Yellow object查到都冇用啦
其實有用
因為死左人會令國際關注同更快行動

唉 睇下民陣有無計啦 係真係好需要

觀塘果時未出水炮車呀
水炮車速狗包炒已經玩完
除非我地肯反包圍打狗 問題係要多人敢做

p牌會員" B612星人 #263161 "屢勸不改, 繼續以fake news洗版兼妨礙討論

分區咪更加唔敢

至少都要話比林鄭知 無少人到呀屌你

和理非咁多人出黎搏埋條命黎遊行,係咪真係唔可以勇返少少,就算封鐵,出反對書都出黎闖一次呀?

Don't worry about it.

新聞通告 二零一九年九月一日

港鐵嚴厲譴責持續破壞港鐵站的行為
繼昨天多個港鐵車站遭受到不同程度的破壞，導致五條鐵路綫需暫停列車 服務後，今天(二零一九年九月一日)再有人惡意破壞車站設施，及危害員工和乘 客安全以及車站及列車安全運作，港鐵公司對這些肆意破壞行為予以最嚴厲的 讉責，並已報警處理。

831吖嘛
荃灣丶觀塘丶將軍澳丶港島丶南港島全封

睇怕你要好撚早去
朝早升旗已經有藉口封交通封足一日

pish

感謝幫忙澄清

要俾林奠同全世界知
香港人仲係到, 無少到人出黎呀！

928 101

你覺得以美國既情報網絡會唔知咩？
你有無聽上星期既聽證會？佢地講出黎既野係包括一d 小事ga

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

搭巴囉

哦 我一定支持分區
你想點話我咪點話我

下下反對通知書
點100萬呀

今時今日就算勇武承諾咗唔挑機
但popo可以主動撩起事端再屈入班勇武度
老實講 一定要人多先確保到安全

啱呀, 打到副線升夠LV, 係時候回歸主線

支持係九龍 交通好好多 仲有唔會迷戀金鐘打 人地打到熟曬

講緊回程

當去推隊搶限量版公仔
早一日到

遊水都要遊過黎

而家有無不反對通知書已經無作用啦
總之10.1唔好再晏晝先出 要一早出定嚟 用半日時間聚人乜都聚到掛

一早就開波冇黨鐵真係好難同一時間一大批和理非走
如果有方法解決走呢個問題和理非一定會出黎

排

應該就真係唔知
佢攞到831啲cctv?
啲消防紀錄都係消防自己偷出黎

唔講咩野交通問題
所以你認為班狗會認為你出港島就係和理非？

唔好意思
係佢地眼中
勇武和理非平民都係一樣

不如試下做公投
和理非
遍地開花
人人都夠膽去
有新角度畀國際媒體

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

入去一齊討論下

台灣/香港 Mark Simon

關

美國Mark Simon 咩事？

樓主有心誤導

問題係班popo反應過敏 根本唔比你100萬既遊行

其實我未試過走唔到，行多一兩個黨鐵站就上到車
利申，次次港島遊行都有去。

鬼唔知咩...

唔發通知書又地鐵封站 少左勁多出黎

不過10.1我點都會出黎賀平仔老母

得 慢慢做偵探 至於遍地開花明明已經有手足提出plan a plan b, 我就唔信我10.1晨早睇完升旗個陣時就斷晒交通
黨鐵 東隧 西隧 紅隧 坐船 遊水

問題係封鐵呀屌

好多超級和里非唔出呀

就係冇方法解決
巴士 船唔係解決方法

你係邊個時間走

美領果日已經on99啦
好似開始集會冇耐 就聽到地鐵站拉左3x個??可能記錯

而加跟本就係對家係唔係都拉人
我地出黎唔係問題
對面咁玩法 唔多唔小一定會有人唔敢出
小左和理非出黎 點保護前線既手足??

上幾次港島已經有幾十萬人，仲可以點樣睇落大型？

係佢地眼中
勇武和理非平民一樣
因為你企係條街就係反共

有班好積極想打交，但是一啲都唔聽勸

美國人要同中國佬做deal，緊係10月1被下面
你估佢地真係唔知點解少左人?真係唔知冇不反對通知書

咪繼續做 冇影響㗎

好正常，外國已經比到盡新聞版面 香港，比足關注

但係如果示威開始減弱到溫柔過鬼佬球迷騷亂，
而人鏈等活動又一早搞過，
外國唔再關注你都正常丫，
咁得閒日日影你搞小型人鏈同商場合唱咩

暴你老母

//一定要人多先確保到安全//
我明你個論點，但係無一個咁既承諾就唔會有「多人」呢個情況出現
事實上，818 個承諾傳到通哂天，連我父母唔上連登都知如果有咩事就一定係狗做既
咁樣個心態已經唔同

彌敦道遊行得唔得啊

我好驚比人拉啊

點都48
權衡下啦

仲有
中共係驚10月1日有其他爆新聞冚過咗個國慶姐
和理非唔得嘅話咪好似8.5咁 全港由朝打到黑咁
一樣有相同效果

美領果日：行咗兩個圈，到收到消息中環封站先開始走。
915：灣仔 > 中環 > 銅鑼灣 先坐車走。

九龍塘囉！無車都可以四散！
重要係有錢佬居住區！

個班人不斷放大封鐵=走唔徹=比人拉。
咁撚驚比人拉，坐返起屋企啦

講就好好聽，但係點實行呢？有決心都要符合現實
上幾次港島遊行就係係封黨鐵之下完成，有幾十萬人已經好爭氣
如果外國人覺得咁都唔夠大型，你不如講吓仲可以點

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

美帝有既係科技力量

封黨鐵
三隧rb 查巴士
碼頭接放學

已經可以買起你班人

收皮啦 黑警

其實我同意民陣要有backup plan：

唔封鐵就港島，封鐵就尖咀九龍。
兩區開花絕對狗人

交通問題係biggest problem ar
屌晒黨鐵全家&黑警

agger

黨鐵載客量同其他交通工具差太遠，知唔知一架地鐵等如幾多架巴士？
616係逼爆所有交通工具先有200萬，如果冇咗黨鐵想有一半都冇乜可能

721

我知你好驚比人拉 同埋擔心手足但是915有80萬同路人陪已經夠啦你留是屋企等情況變再support啦

早去早走都冇用
三點封晒路點走

問題係港共就係唔比你聚人。

去邊到封邊到好撚難搞 黎到都走唔到
黑警又阻頭阻勢玩野

其實而家可以點

唔告你，但拉你

浪費你48小時

外加隨時告你嘅心理壓力

令到部分和理非不敢出

老實講，作為和理非唔知驚乜。
有冇不反我都唔戴帽，唔戴口罩。
狗仔點搜都奈我唔何。

你代入和理非先啦 唔怕嘅好大機會已經變成勇武

根本唔少和理非係會怕狗咬
但我唔係屌佢地 呢啲人之常情 唔係人人準備好

照鎖你返去呀，有冇睇新聞

其實係要文宣同所有人解釋。

一邊就話我地唔出黎遊行。
一邊就唔俾我地遊行......唔好講甚麼要出就應該出呢D野呀，真係好多小朋友同老人家驚食TG唔出黎架。

咁點呀？我地而家夾係中間，出又輸唔出又輸，無得玩架喎。

攞番晒之間831美領915等等，未開波我地都有好多人都係和理非既相同片出黎解釋啦。

都唔係有幾多人出嚟嘅問題

依家唔會批不反
結果無大會公佈遊行人數

首先係要識別同有人點數
然後當記者埋嚟你要有guts話係表達訴求而唔係普通行街街

咁先有粒基礎數字出到嚟

大家唔好過份自膠，作為一間公司派人出海外，但發覺保障唔到員工安全，係外國係大問題。
同時，反影香港警察會唔會作出打擊對外國記者響起警號

唔係唔想呀大佬
而係根本和理非入面好多都無準備受打壓
黨鐵一封 狗旗一出
人都未集齊都已經講緊點逃走
遍地開花都只係被逼既一種方向

10.1過百萬人就一定,問題係點樣行到俾人影姐

不嬲都係咁 第一次行？

最主要係 點樣喚醒返果200萬人出黎既決心
818我地都可以成功 我相信黎緊都會得

早d去，唔好逼埋同一過時段
我唔信佢頭班車就封站，到左港島先，搵間餐廳、書店、鋪頭坐到遊行時間再出嚟
再唔係上埋山，訓陣先再落嚟，香港人要遊行既意志有邊個阻到

但是你代入和理非，如果遍地開花佢地唔會出 完

我知
但而家係比較緊和理非同前線
係有好多唔敢被人拉嘅和理非
佢哋有咩事就會走先
但都有好多冇裝嘅和理非（eg 街坊）唔怕被人鳩拉想幫前線殿後

If I die

冇交通去聚人呢樣野有諗過點樣解決
如果集中係香港中心地帶做終點
再開設幾廿個遊行起點
各個起點一齊起步 行去終點
包抄又包抄唔到
又唔怕唔夠交通工具

黎緊就係 929 101，最多啲文宣，我唔擔心會小人

10.1 全民帶面具

咁樣如果封站丶一早開打一樣會少和理非
之後冇一百萬人 完

而且而家冇民陣計數同宣佈人數

遍地開花 和理非直情唔敢出
港島 相信基本盤 有一定人數

黨鐵封站
Road block
巴士改路線
搜車，巴士，小巴
地鐵站圍捕
你比個方法我地一百萬人出來遊行？

928/929 大家點都死出去，搭的士都出

大家早少少出門口，約埋fd食埋嘢先出發囉

而家封晒D交通同提早迫你完場好難聚到人,
所以唔可以大型遊行就要用同時多發嘅活動用量去令到個運動大規模

外媒會報嘅都係大型和理非
黑警舉旗要即散，但勇武忍唔到手係無可能成事
和理非不嬲無gear就咁行
你舉旗叫我走，咁我咪走囉
咁封站咪行去下一個站囉，路線自然變成黨鐵沿線

我會搵直升機送你去港島。都是個句死都同死去港島。

美帝都唔得，咁關鍵證據更加唔係靠連登神探用鍵盤拎出黎

你哩啲就真係冇證據啦唔好亂講啦

全城示威有冇得諗，每個區都搞。
不過班狗應該都係唔會批

係咪要場真和平遊行？

昏迷咗幾耐？

兩睇啦,好似黃背心就係衰呢樣野,因為拉唔到勇武,就拉普通市民,搞到勇武失民心.而我地勇武堅持齊上齊落,所以一直民心不變.
但係對運動而言,絕對係勇武比和理早撤有利.因為和理人數遠比勇武多,而且和理可以入既罪根本好少好有限.越係和理既被捉越係有利.如果真係失手被捕,大家有幾無辜扮幾無辜,有幾良民扮幾良民.

點解你可以肯定和理非唔敢去地區集會 而一定敢去港島 ？

係咪變咗太多地區警民衝突所以唔再報

救火隊手足試下次空裝入去
或者gear放是KW fd屋企方便開花

你現實少少得唔得？

全力谷929 anti-chinazi

冇可能

先集中一個地方和理非，然後散咗番自己區，再勇武/其他活動 ？

未嚟到未行完已經清場，點可能數到100萬人

818咪做到

其實我唔係好明佢哋嘅邏輯。
要求民主係一個長遠嘅目標。 冇理用一個禮拜有冇一百萬人上街遊行判斷香港人想唔想有自由民主。

八三一有類似情況呀

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

比左5個選擇你
東隧巴士 西隧巴士 紅隧巴 坐船 黨鐵

唔好遲到呀大家出港島食個早餐先啦

而家狗會提早咬你 正如上次屯門
去得嘅唔該有心理準備

我都覺唔同人

和理非你慌走唔到咩，on99

除非佢封哂所有交通 否則去到紅隧照行過海

封馬路停港鐵點集合

推番上去叫D人10.1 要集中呀!!

咪就係

FACT CHECK:

路透社都證實Mark Simon係黎智英助手, 亦係美國共和黨的長期黨員.

Mark Simon, the right-hand man of pro-democracy newspaper magnate Jimmy Lai, has moved his family out of Hong Kong for safety and has been pressed to deny that he is a U.S. spy.............Large, loud and avowedly Republican, the 50-year-old has been portrayed across pro-Beijing media as a CIA agent - a charge also thrown at student protest leader Joshua Wong and an independent academic pollster, Robert Chung.

遊行和理非，行完返屋企拎嘢玩

鬼佬都係要個畫面好睇啫...如果遊行得個幾十萬就冇咩好報，除非過百萬佢地先覺得夠勁...

既然黑警用封鐵黎減人數，咁我地要諗一D幾十萬人做都好有型嘅野先得，之前有人講過類似一齊唱歌破世界紀錄咁~

最重要係有創意有畫面~(好難)

咪就係叫啲人出嚟行囉
冇鐵 冇不反對
都行百萬人出嚟 咁咪夠大型囉

但問題係有班人見乜都冇 就出嚟
其實係有蛋先定有雞先既問題

個現實就係 你過到海
由小西灣行去銅鑼都仲得
只係你做唔做既問題
有幾唔合現實?
十一三條過海隧道 小輪都封?
只係有班撚樣 驚自己去銅鑼灣時俾黑警查 俾人拉
自撚私 我有冇講錯吖
,如果佢封哂所有過海既方法 已經係大新聞啦

我都想參加百萬遊行 但黨鐵同港共軍政府 次次邊度有遊行就封嗰頭啲交通 點去呀

屌，次次都多，係宜家啲狗早清場搞度啲遲到未訓醒嗰啲出唔到來

睇番 #2 段英文

路透社證實Mark Simon係黎智英助手, 亦係美國共和黨的長期黨員.

冇錯

聚人數 唔過海咪尖沙咀集合左先 圍高鐵又好 政府建築物又好 美心富臨又好 集合完再遮地開花

收皮啦分化閪

遍地開花淨係計一區？

每區20萬人示威，規模大過100萬係一區啦

有冇人識英文去解釋一下，聚唔到人個問題在於黨鐵同黑警反對

港島唔出，係咁多

只會去九龍/新界

ok sir 4 consecutive days will blow them the hell out this weekend

100萬冇乜機會， 一家大細怕暴力場面都唔會出嚟

推
927
929
101
大家點都要出黎
齊上齊落唔只係一個口號 係一個信念！
有冇不反對通知書根本唔重要
好似屯門咁 有不反對又點 5分鐘就舉旗開槍

我地人愈少 黑警同政治就愈開心 因為佢地既目的達到左 國際上會愈來愈少人關注香港
反之100、200萬人出黎 先體現到呢場運動既重要性

出黎呀香港人

gd idea

煲大佢
港共用盡方法阻止市民上街

中共就係知再有過百萬人遊行就會出事
宜家就不斷用不同既方式去令我地越黎越難出
成本越高 => 人數越少

推呀

重新再集氣

火燒屁股啦，生性未

都就嚟十月一，而家先取消？

無錯 係時候重整國際戰線

盡可能和平日？ 我地都有過勇武專重和理非。

踩單車

我好同意你
只係呢個POST 太多人話唔實際
其實心入面好想做返隻港豬
又要出嚟扮討論
坐到最近既地鐵站行去維圍有幾難呢

20*18=360萬人
可能嘅話唔洗等100日啦
如果香港當日有咁Class, 當日齊心推翻政權
成立臨立會成立臨時政府

其實肯出一定出到，唔好俾藉口自己
不過好多人無上連登，要落區宣傳緊要D

呢個我覺得都係GOOD IDEA

有啲人話冇大型遊行係打壓所致，我認同呢個講法，但係我覺得美國佬亦都有一層暗示，就係想睇下究竟香港人有幾大嘅決心。

暫時嚟講打壓大型遊行嘅工具得兩樣，一係唔批不反對通知書，但係而家只係叫你和理非全民行街街行完就走，如果香港人連咁低風險嘅事都唔肯做，剩係肯參與有不反對通知書嘅零風險活動，咁你叫人點幫你？封鎖交通都係同一道理，香港嘅交通已經算係四通八達，唔搭鐵都仲有其他好多選擇，如果係因為封鐵而好多人唔出嚟，咁香港人嘅決心有幾大可想而知。

我諗嘅係唔批不反對通知書同封交通喺外國人眼中阻嚇力可能好低，而香港人竟然俾呢啲阻嚇力咁低嘅手段嚇到搞唔返六月嗰兩次和理非大遊行，佢哋可能就會覺得「香港人嘅決心原來不過如此」。

龍潭虎穴都要去！

出嚟 全部香港人同我出嚟

宜家支共港共, 直情停地鐵停交通, 又腰斬, 好難大型遊行集會喎

今次核爆都要出

Push推
Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
壞事做絕，必有惡報；國際戰線要人
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #antitotalitarianism

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

冇不反對通知書同埋封地鐵就好難有集中一區的大型遊行,最多遍地開花

唔好比人睇死

926 人鏈
927 新屋嶺被捕者人權集會
928 添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 人鏈 三罷
101 國殤日

推呀 多啲人出黎！！！

on9美國佬唔知全世界等緊國慶?

新界牛好明白
次次諗點去點走都唔易 又唔熟路
不過一定會出

立即普選 否則攬炒

你再唔出黎就無架啦

抗爭最緊要係人呀

無人抗條毛

你話香港有幾多和理非人士
真係夠膽承擔被補坐監留案底,被打斷手腳盲眼甚至冇命o既風險?

到時出手o既就唔只popo喇

目標失焦，欠缺目的，沉迷武力與破壞

有80%人已割席,再加黑驚一唔批不反,就有95%人唔敢出

屌班偵探又話分化撚，搞塊閪咩

遍地開花 ＝ 同平日一樣

今次仆街啦…

究竟點先可以再有百萬級既遊行
真係諗到點應對每次都會封地鐵，港島區睇黎好難再出現大型遊行既畫面

咁都要出到去先得架 下下封鐵封路

應該咁講 大家過唔到維園就去 香港既中心
例如MK??
全部人同時間去同一個地方
唔理你封咩鐵封咩路
有冇不反對都係一樣
如果人數夠多既 尖沙咀塞到去深水步
成個九龍半島都係人
對家可以點封路??

人地畫哂出腸你都仲可以spin左去唔知邊度， 厲害厲害

推
被捕人仕關注組

黨鐵唔出車
黑社會唔批加提早完場

好難有過百萬人

推POST係好事
打埋時間 地點啦

根本就係因為大型示威不停俾人反對
所以先冇大型示威

出催淚彈囉
宜家對家亦唔會畀時間你儲人
可能未過中午時段,防暴同社團已經即出動打人拉人

係，仲有黑警滲入搞事、捉人，提早清場，唔想香港人聚集

十一見啦屌你老母

打足半個九龍??
佢地邊有咁多人手呀
唔係自己地頭佢地點敢出手

仲有警暴同亂拉人呢…現實真係會有好多人怕左

同埋冇鐵只係早段時間，後段時間連巴士都改哂道，好多夜啲先出嘅人已經唔會出啦

仲有我講過好多次遲到問題，我留意左好耐，無論咩活動集會時間幾點都好，例如兩點開始，永遠都要3點先開始多人，但以而家情況兩點開始1點已經封鐵，根本就減好多人

現實係咁始終要面對，可能要係marketing著手諗下點宣傳到人地有反對都肯出

我又想問返轉頭，而家參與和理非大遊行，行完就即刻走嘅人入面有幾多被捕被打？佔幾多百分比？同勇武相比呢？

我個重點係「行完就走」，我諗實會有人屌「行完就走有撚用咩」，我當然清楚和理非大遊行從來都係冇直接用途，但係而家係講緊當咗和理非大遊行係文宣嘅一種，如果「行完就走」呢個策略可以盡量谷到最多人出嚟，咁有咩問題？

9月8都話和理非㗎

最後點有目共睹

全部人落屋企樓下抗爭
唔洗交通工具

十一見啦 理撚得佢批唔批

929 101見

十一一定要出嚟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之前唔少單
居民落樓下都照拉喎
黃大仙麗晶淘大都發生過

Push推
Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
壞事做絕，必有惡報；國際戰線要人
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

屌，係人都知集中一度最有Noise，但而家黨鐵配合打壓，根本冇大眾運輸運到100萬+ 嘅人去同一區

好難marketing o架喎

宜家係要宣傳到
即使會坐監,留案底, 斷手腳內出血崩牙盲眼, 甚至失蹤, 被自殺
都肯出

個難度有幾高?

Make noise

但是遍地開花不穩性>>>>>>>>>>>>>港島

有一樣野好耐之前有人提過就係多區同時遊行，好處係可以減少停鐵既影響。例如首選地點係港島區，如果到時停鐵有人去唔到就立即去第二區聚集，如果再停就去埋第三區，睇佢可唔可以停哂所有交通工具。如果有一百萬人每區分到三十幾萬已經十分壯觀。

你好驚咩, 你個底淨是放負面野

唔好再搵借口啦 香港人 加油

得啦 5毛 成個底花撚晒, 淨是識放負 好驚我地團結咩

呢個已經跳出左我地既認知，思想框框

tui

佢最多都封半日
朝早去附近咪得囉

時代革命

如果去港島有困難，不如集中去尖咀，交通方便d,仲多d遊客

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我個重點係「決心」，暴力問題咩活動都有，和理非大遊行已經係和理非人士中招機率最低嘅活動，如果連和理非大遊行都怕危險唔出嘅人真係會出其他？

文宣的確係最重要嘅一環，問題係今日已經九月廿五，有咩超強力文宣可以喺五日之內令「連和理非大遊行都怕危險所以唔出嘅人」願意喺十一出嚟？坦白講我仲未見到，

你可能會問我咁我有咩諗法？我嘅諗法就係放重心喺929大遊行，如果929大遊係完全和理非冇事發生，可以用嚟做一個範例，你用呢點去說服朋友「你睇下929咪咩事都冇，人多就安全㗎喇」，我諗俾起你狂出文宣更加有用，因為嗰班人嘅着眼點從來都係「安全」，你狂出文宣係證明唔到呢樣嘢，所以我認為929係絕對會影響到101。

逆向思維去諗，我哋嘅對手都會諗到呢一點，所以可能會內外夾擊，令929變質，唔止係和理非嘅遊行，從而減少101嘅人數。

當然啦，世事無絕對，如果929爆咗啲人神共憤嘅事出嚟，101嘅局勢又可能會大變，只係你問我嘅話，我係點都接受唔到有任何一位手足出事……

天佑我城。

如果個個人都預坐幾碌，唔怕斷手被自殺
三萬警察一早被大家滅左

我有放負咩

屌 講左幾多次 無民陣帶頭搞 根本無人點人頭 只要無民陣帶頭 就算係集中港島同遍地開花都無撚分別 佢地係要NOISE呀!!! 唔係要人數呀!!!
就算遍地開花都可以好撚大NOISE架!!!

人數只係其中一種MAKE NOISE既方法，唔係唯一一種!!!

正如你老母係女人但唔等於女人都係你老母一樣!!!明唔撚明

同意

麻煩前線走得就走前

大家出得黎預左畀人搵

和理非身上咩都無

無前線咁大成本

而且前線少一個都少好多

咁不如搞個彌敦道流水式遊行

果日藍屍都有活動，下下坐旅遊巴咩

絕對和理非係而家時勢係絕對保證唔到....無人可以控制到班狗同勇武手足點諗

所以我比較傾向係做啲預左冇100萬人，但都可以吸引外國人視線嘅嘢，例如之前人鏈人數唔洗好多

推。

我覆緊Kirkland

被捕風險最低係各區開花

其實已經feel到場運動就完，好多人已經一係攰，一係就接受左現況

屋企最低

唔係擔心出, 係擔心撤, 冇交通好難齊上齊落

反對通知書一出就拉人點搞

勇武自己揀場地
唔洗就和理非

老實講 依家次次遊行去到一半就停港鐵 好難搞

你地好似成堆都對美國黨派有根本誤解……
基本上唔係中立嘅話，國民好多都會登記做民主or共和黨員
粗略估計都起碼八位數字係登記左嘅黨員，難聽講就係路人甲……

冇鐵咪行過海隧道，實有方法過海

Exactly

第一日出反對通知書?

香港人已經無遊行集會自由

你講得啱，所以我都成日喺到諗有咩活動係可以安全得嚟又可以做到同「過百萬人大行」一樣巨大嘅國際迴響人鏈已經出過一次，再出嘅話未必再起到同樣震撼力（或者可能要超級多人先得），遍地開花我又覺得差咁啲，暫時都係未諗到，唯有靠各位連登巴絲打喇

10 .1

所以最後都係要港島集結?

點破解交通問題

大家要早好多出黎逼巴士 唔好咁晏先出黎 仆街黨鐵實封站

香港人已經無遊行自由 咁都唔係新聞係咩

有不反對都拉人啦

要早好多出

818講到明全和理非
大家都合作

今次個民情係：
如果一邊廂港島百萬和理非
另一邊廂勇武下場施法又得，去第二個場施法都得
講好唔割就唔割

所以勇武請集中考慮自己既策略

但就係好多和理非都驚
同埋和理非一定係最早散水嗰班
最後得返勇武前線留低
人數一少黑警就開波
再封鐵rb圍捕
死嘅只會係勇武手足

10月1日肯定會大型封殺交通網絡。政府煙花都取消埋。中央肯定用最強力度打壓示威活動，不反對通知書可以唔洗申請，一定唔會批。交通網絡多數宵禁級別。黨鐵主要線唔開都高機率發生。還有幾日，一定要唸多幾個後備方案可以集中啲人。

屌你啊

塔船都要去

再黎一次百萬人遊行難度好高, 唔係因為唔夠人, 而係因為班狗而家直程係封哂路同交通唔撚比人出黎, 之前百萬人遊行就算黨鐵任搭D人都要塞成粒幾鍾先出到黎, 而家咁搞真係有排塞, 同埋班狗見唔對路就會好似9月9咁直接係人到齊之前腰斬場遊行

美國間諜衛星數人頭冇難度

Mark Simon唔係一般黨員

Mark Simon曾經係共和黨海外組織的高層. (共和黨海外組織, 以前叫Republicans Abroad, 而家叫Republicans Overseas)

Mark Simon, Former Chair, Republicans Abroad Hong Kong

其實轉九龍？

如果遊行地點係油尖旺，佢要封幾多個站？

時代雜誌都證實Mark Simon曾經係共和黨海外組織的高層.

Hong Kong’s pro-Beijing camp has long accused Simon, a U.S. Navy veteran and onetime head of the local chapter of Republicans Abroad, of being a sometime spy for Washington — which Simon vigorously denies.

事前吹雞轉場佢咪封九龍既鐵

無分別

九龍走人 相對易?

叫曬身邊既人10月1 出去

要創意一係玩人肉LCD，美國衛星一定mon 到

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

再推
十⼀

封起上黎一撚樣

加上中年和理非有港島情意結
要聚人一定係港島

唔係d人唔想出 係黑警同黨鐵唔俾人出 佢地知唔知先

929

咁一定要早啲組織

隧道set rb, 我揸車過海都要兩個鐘

唔係我哋唔想遊行 ,係狗唔係批評

人地係唔撚想幫你查

可唔可以每次活動都諗定PLAN B
PLAY A集中冇問題
黨鐵一停即轉 3/5區運動

唉仆街喇

都係嗰句 唔係冇人 係跟本唔撚比你搞

咪就係國慶都spin撚到

首先要和理非游行

爭取雙普選

其實最主要嘅就係張不反對，一批成班和理非出曬嚟

要人呀

仲有popo 會唔會又唔畀人行
又或者未完就開槍

又或者手足起一起個RB 又話係非法

狗照拉

黨鐵封站
黑警趁你未出發已經打9你

反正行出機場都係咁行，行東隧西隧紅隧，照行，夠人既，咩都行到

美帝應該唔會唔知佢地係打壓遊行自由驚有7m人出黎架wor

有無諗過放工搞？

除非佢weekday 封晒
自動幫你三罷

唔係的話星期五晚收工係金鐘等都幾煩......

可以唔使嚟我哋有網絡直播

鳩拉哂d路人

睇黎今次硬碰硬
朝早超和平遊行
UC 做野就少不免
個個人都要準備自衛就真
黨鐵 封路都要企硬
衝擊POPO RB 據為己有

比人拉左都會照打，隨時打到死之後棄屍大海

我覺得
就算真係出到一百萬
個個星期出
佢報多幾次都會唔報
當然我地唔可以放棄

929 sogo見

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

首集合點係維園(假設)

如封，次集合點係金鐘
如封，三集合點係五區(港島、旺角？沙田、屯天元？唔記得)

有本事，封左成條黨鐵

但一定要先去左首集合點，唔得就次，唔得先三，目標做到集合所有人

我從來都唔認為封鐵會有影響，616嗰次200萬人大遊行好多人早幾個站落車行去維園都係咁，我覺得人少咗最主要係因為警閪出反對通知書，啲人驚犯法先唔出嚟。

收到，要搞翻場勁嘅
不過feel 到，到時又會封地鐵又乘去趕人走

其實東柏林，基輔，邊有地鐵？！

大家想繼續就要更加努力！

九龍好計！ 十分讚成！

你條鳩毛永遠係關鍵時刻就會露底
支共最想集中一處
反正當趕綿咁做 人多都冇撚用
乜撚野視覺效果 完全戇鳩
如果我係港共最怕85果種烽火連天既抗爭

外媒就係鐘意 睇開槍 打架
百萬人鳩行影到唔影

你二百萬人分五區都夠黨鐵仆街死啦
全面停駛呀笨

就10.1 大遊行破佢老母一百萬

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

五區=要五TEAM人邊有外媒係香港出到五TEAM人?

東柏林丶基輔冇地鐵咩？

提晒水

唔該大家唔好再遲到

岩, 啲人驚犯法, 但同時民陣都講明有冇不反都照出, 好似之前未試過

留意下，民陣申請嘅遊行拎唔到不反對通知書
其他有時拎到
點解？因為班黑警知大規模拉同打和理非可能會造成好大反彈

18區各自行一齊直播仲震撼啦

你問佢,唔批點撚樣過百萬

PUSH

齊齊唸下有創意的方式
難以下下依賴大遊行

一班人浴血街頭 一班人唱歌 一班人貼連儂牆 一班人整文宣
邊個畫面夠eye catching

呢個係多數勇武諗法
直頭講到明和理非係多撚餘
你自己search一大班堆post都係屌緊和理非

黎緊一個星期就係啦

一齊去twitter回覆佢

外媒鐘意用百萬人鳩行做TITLE 相就放開槍TG同魔法

都係果句
日日有集會遊行 有時重1日3場 有次重搶期搶人...
出哂係無咩可能 長期抗爭係要金錢 要體力
唔夠人又係咁屌 有時睇連登D說話難聽過粗口

不化不割各有各做 盡力做

反對通知書 係一個因素
封鐵係最大因素

推！！

超級同意
但101對家o係港島一定有活動
呢日已經係最難封o個日黎

打到半死仲慘過比佢告非法集結答入左坐幾個月

咁咪on撚鳩
死都唔肯冷處理
寧願次次都搞到咁

其實入港島難d定出港島難d

回應佢無用

要去TWITTER同一眾美國媒體記者講清楚香港既情況

香港要人呀

推呢個post

例如成條彌敦道？

其實我身邊朋友, 封鐵問題都唔大.
616, 818. 2次我同朋友都係喺北角落車行過嚟.
冇不反對通知書先大問題.
冇不反對通知書=唔係民陣搞, 號召力大減. 仲要D 超級和理非真係怕犯法.

咁依家究竟十月一係分區定係集中係一個地方？

大西北撚

Ok, you want 1M protest, you get 1M protest!

黎緊就係重頭戲

邊兩大呀 睇過

101 出佢老母爛臭！

10月1要人

push
大家唔好比藉口自己唔出黎

十月一搞路祭

有都照拉你，話非法集結架啦，非法集結根本變左公廁罪，你一出街就已經非法集結。

集中 賀佢老母

依家啲人怕出嚟，如果有不反對通知書，又會無啦啦取消。叫啲人點？

直接係mtr入面搞，集會地點係港島綫任何站。夠姜封哂條港島線，到時我咪搭去觀塘線lor, 搭車犯法呀？

10.1 迫爆香港

日日都打緊普通市民啦
佢哋有少條毛？

唔洗諗 集中哂一定冇可能
分區安全好多

其實十一對家要去港島既，反而順勢一齊去港島可能仲安全
佢咪試下封成個港島囉，封到連對家都走唔到

831

九龍

到時黨鐵封哂

吹雞呀
日日係到做偵探估陰謀論有咩用呀

由港島經紅隧行返去九龍
收黨鐵皮

推啦

黎啦

都冇遊行自由 點有大型遊行

有得諗

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

不作浮塵

不如搵日學呢條片咁起條「誠實之路」

大家睇下已經有隻已經嚇到唔敢行，想爬欄走

地下貼滿習大大既相，廣邀各位甚至政客議員前往使用，睇下佢地對呢次抗爭有幾大投入度同忠誠

遊行黨鐵唔開，仆街黨鐵

85果種開花都一樣可以

無錯，我每次見到有人話勇武保護和非所以唔走住之後，嚇到我而家行完街即刻離開現場去第度，大佬你地先係高危，尤其係後生，因為保護我地而令你地危險，我地擔當唔起

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

諗到條橋,既然怕佢封站, 我地係遊行路線沿站入面靜坐集會咪得囉

要百萬人遊行一定要民陣吹雞+和理非肯出黎先得，69，616，818好多係一家大細一齊黎

平時可以有創意,
但要哂馬時就要全力哂馬,

證明點打壓都嚇唔走香港和平爭取訴求既決心.

港共黑警党鉄聯手打壓，mr yue跟得咁貼勁清楚我哋情況，知道好難會再有一次二百萬遊行

周末呢幾日同1/10最能落中共面既始終都係百幾二百萬人出來遊行.

太多烽煙佢地一定會強烈打壓. 手足受傷被捕都會好大.

佢夠膽完全鎖島車都唔比入，又係另一種大新聞，你連10 1大日子都自動波縮咗先，即係以後無跨區遊行，得原區，之後逐區捉仲易定位，如果分區理據成立，以後有啲咩光復遊行，我一次都唔會去，
因為光復遊行一封路只會比民陣發起既更加危險,
由你原區人自己食自己啦，政府千方百計減人數，今次終於去到收成期，
戰略大成功

.

自從黨鐵封站 一定少左人出黎
仲有100萬人出黎真係好勁

點解佢講到好易咁

[重要］929 10.1 行動之前冇晒網絡上唔到連登點算？

10月1日
9月29日

我覺得根本唔係人數問題
係佢哋開始覺得悶 最多都係 P V Dogs
佢哋要嘅根本就係點擊率
而正常抗爭/衝突etc 過咗幾個月 就自然少人去留意

利申 : 我咩都唔識

九龍區得吾得？起碼大部份人吾使過海

一個黨鐵封站 一個反對通知書就令有超過100萬人遊行變得不可能

但同時間亦反映香港人嗰種對守法嘅潔癖絲毫不減其實人愈多，你地入罪嘅機會近乎0

仲有外媒減少採訪係因為而家係膠著狀態，同時香港示威者抗爭方式亦開始慢慢單一化

好似晚晚圍太子狗屋，外媒報多幾次都唔報啦

PUSH!!

不如大家諗吓有咩新嘢做，外媒似乎覺得悶

好多場面 eg. 火魔法 黨鐵站大風吹跌野 圍狗屋 自衛還擊
依D香港政府日日重點講 黨媒登頭版既野
對外媒黎講真係冇乜新聞價值
我覺得佢地係想知香港人未來有咩打算
eg. 如何達至自治﹑遊說升國支持﹑如何武裝對抗極權 etc.
亦係香港人實際需要考慮既野

上次美領集會急變暴力呢個點解決先

其實都玩到咁大
如果下次黨鐵封路
咁我地約埋一齊行過海有冇得諗
到時一封金鐘 中環我地就係九龍站 紅墈group埋一班人行西隧紅隧過海

大家記住推身邊嘅人出嚟

8號風球你都返到工. 唔洗賴無交通啦!
成個香港得地鐵過海咩?

要人多一定要和理非wo 如果唔係好難叫到班中產出黎行

929929929

唔敢出先係重點
屌你老母示威對抗政權之前要向政權交示威申請書已經夠ON9
因為政權唔准你示威所以就唔出去示威更加ON9
示威 邊到威呀 睇過?
港豬集中營確定

班狗就算有不反對， 5分鐘出TG 痴撚線到

呢點搞到好多人唔敢/想出。

929 反極權大遊行
101 國殤日

721 811 831 新屋嶺

我地sponsor 佢對得唔得?
或者sponsor 蘋果, 蘋果同佢地deal?

宣傳早d出門口？

唔覺，日日都有行過嘅、無裝嘅、和理非嘅畀人拉

有人拎住燈籠都拉，有人踢拖都拉，有人指住黑警罵又拉

但相反，有人做以上嘅嘢都無畀人拉

班狗拉人根本無劃一嘅標準，根本就亂咁拉

九龍真係可以諗，去到尖沙咀係真旅遊區，可以去埋大商場行街

前一晚早啲訓全民早餐星期六？

佢地驚民陣
咁多年搞71同64集會
民陣係和理非抗共嘅代表
我估政府驚郁民陣遊行，即係郁班中產，到時仲煩
其他遊行仲可以屈係學生搞，係癈青，唔洗理，但係民陣搞嘅唔得

推呀!! 10.1 要超過百萬人呀!!

PUSH
10.1 出黎一齊行

可惜，批唔到不反對通知書仍舊徒勞

928剛批到！

冇撚錯

係，所以要去

和理非
有努力想出
但有時一開始就封哂鐵同無車
幾經辛苦轉車去，到一半就話示威者衝擊出左tg
咁點出

唔係怨手足我知係狗玩野
但有無解決方法？

五區大型遊行

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

咁929，930同十一絕對要出嚟

幫手推番上去

唔明
下星期二就係十一國慶
到時應會有好多人上街慶祝
竟然唔識得黎採訪？

未必 黨鐵十月一 海洋公園,海洋公園站有一週年慶典
有可以會保留金鐘站

其實大家換個角度就知
假設第二個地方報 A, B,C,D,E地區均有示威運動
同
X國家 100萬人, 200萬人, 300萬人遊行(*^&*^%#

邊個威力大D?

剩係睇國際會提百萬遊行定8 5分區已經知

劉穎匡發言（觀塘遊行發起人，後被拘捕至新屋嶺）

8月24日遊行結束後正執捨物資離去嗰陣突然被捕，當時聽倒話：「如果你有啲長遮呀、伸縮警棍呀嗰啲嘢，拉硬你呀」。首先被拘留咗喺觀塘警署兩日，所有程序都完成哂，屋都搜埋。點知去到凌晨嗰陣，突然有警察叫佢地打包，搜多一次身，話要帶佢地走但冇告知地點。

當大家知係去新屋嶺嗰陣，大家心情都好低落，好似上刑場咁。估計係想嚇遊行人士，製造白色恐怖。同家人打完電話之後，上咗間黑色旅遊巴，去到一個伸手不見五指嘅地方。

新屋嶺係完全冇cctv，就算嗌救命都唔會有人理。其中一個倉房有一個鐘，但係係壞嘅，我永遠記得佢停喺十點十分。

林鄭話新屋嶺並非一個常設拘留中心，係因為拘捕人數太多先送去新屋嶺，但而家已經決定停用及關閉。當中有三個大話：
1. 8月28日狗招，有madam話新屋嶺係常設拘留中心
2. 811拘捕有五十幾人，但824只得17人。2014年拉咗5百幾人都唔洗去新屋嶺
3. 北區區民視察過，今朝1146仲有1eu喺文錦渡入新屋嶺，1149有1eu由新屋嶺駛出，咁叫關閉？
#新屋嶺集中營

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

咩叫遊行
咩叫示威
人哋出反對通知書打壓
乖乖唔出
如果一百萬人都同時出港島
就算封黨鐵
會有一百萬人同時塞係交通
變相搞死全港交通
一樣有noise

如果唔玩分區遊行 最多大家一齊攬炒

無啫住任何人
只係講出睇法
沒有大台不代表其他人
任何方案都有利與弊
重點係要達到目標而不是退而求其次

支持港島大型遊行

拉巨型橫額「國慶70，賀佢老母」！

同意，加上有創意才令世界感到震撼！

推
話冇鐵出唔到去嘅人諗下新屋嶺手足